官方：軒歷基斯回歸拜仁

OFFICIAL: Jupp Heynckes returns to Bayern Munich
It is official: Jupp Heynckes is returning to Bayern Munich as head coach.

Just over a week after Carlo Ancelotti was sacked, the 72-year-old has agreed to take over until the end of the season.

“It isn’t a comeback but a duty of frienship,” Heynckes has said to German magazine kicker.

“I’ve only done it because I a owe lot to Bayern.

“I have a great feeling and we can get going immediately.”

It will be the fourth time Heynckes is Bayern manager, following two permanent spells (1987-1992 and 2011-2013) and an interim role (2009).

Last time around, Heynckes bowed out in 2013 after winning an historic treble – still the only time it has been achieved in the club’s illustrious history.

72歲

都係搵番佢

希狗，軒狗
球壇事後丸

都冇咩人可以揀

啲人成日屌拜冇三冠，即管睇下佢返嚟有冇得又拎三冠

Jupp Heynckes confirms: "It's not a comeback. It's an act of friendshhip. I owe FC Bayern so much. I have a good feeling and can start now"

靜啦心戰王

簽我pls

佢今次返嚟即使無三冠都無問題，隊波同4年前差太遠

真馬有難了

勁得一年啫

本來都光榮退休
名流青史
萬一呢家出番有咩事
就臨老過唔到世

辛苦哂真係

收皮啦 依家有得唔洗成日懷念軒師，佢返嚟咪睇下有冇得美夢重溫囉

一季唔夠唔預佢一定有冠啦

V92 冇人要

70歲教隊殘隊

其實佢上三次帶拜仁嘅第1季都係捧唔到德甲
所以今年9成機會都係無德甲攞

搵佢都係安撫班更衣室大佬多於一切

珍

你都on9

皇馬必勝

成班傻鳩人講自己又講，好撚毒

好意思要人地老人家黎執爛攤子

rb同多仔爭第一

費sir幾時返黎教返我曼

Jupp: "I would not have returned to any other club in the world, but FC Bayern Munich is a love affair for me"

下次要贏返巴黎先

輕鬆贏

曼城？

教教下死左咁點

唔洗一個月已經跪係度嗌雲加好波

教鴨巴甸

聽講漢尼斯要更衣室只准講德語

請v92清走班更衣室大佬用新人好過啦
死攬2r唔係辦法
下個領隊會好難執隊波

V92去到曼聯咪一樣唔敢清朗尼

點都係教到季尾冇乜可能會清2r

安76要教阿狗 去證明自己

迪馬堤奧係時候重出江湖

又想D老野臨老過唔到世
原本佢果隊6冠,超強機動統治力真係好勁,應該係近幾屆歐聯最勁果隊

最緊要係佢團結返隊波姐，下下都要即刻六冠王咩你估個個都係勝利球迷？

安76淨係換走列貝利已經比列貝利屌
漢尼斯仲要十扑列貝利

清走個主席先啦

敢帥強項

救火

記得當年好似係拜仁為仲有排先季尾就已經公布左哥迪奧拿接手，佢好似同拜有少少不和嫁喎

幾時6冠過？13拜，15巴，14,16,17皇，解釋下13拜點解係近幾屆歐聯最勁果隊

怕咩 佢由三亞比人笑足成年 再攞三冠大大巴車落啲人到都夠傳奇

一季冇冠軍佢怕咩

V92一個月唔夠就同拜狗班高層炒大鑊走人

漢尼斯由頭到尾都唔like安76，班球員咪夠膽反佢
但軒帥同漢尼斯係廿幾年老友，班球員識做啦

蝗狗係咁

此生不反軒

肥安炒得好

不和係工程師同曼城

有邊個夠膽攪軒帥

應該係5冠先啱，1張圖解釋晒

拜仁都冇翼用搵軒歷基斯返黎想用乾2R咩

得個高文

係咪撈亂咗鏝

拜都係 仲要個季最後拎歐聯

最後一年戰術轉換流暢
控球又得高壓防反又得
中軸班友高大 快同硬淨
一瓣猜波唔夠你嚟未同你鬥撞打反擊鬥快

占屎踢翼鋒🤤

果陣係2013年1月,拜仁宣布完季後會由哥迪奧拿接手,軒帥就會退休
但係有傳軒帥係不獲續約被退休而已
最後拜仁2013拎左三冠,軒帥亦曾經講過拜仁有需要既時候佢願意隨時返黎
結果,承諾兌現了

球員又老 領隊又老

捱一年挖賀芬咸少帥
難得有返啲起色，連教頭都挖埋

冇得屌哥狗了

嘩,好撚勁

哇拜仁強勢回歸

拜仁成班波老化到咁
教練都搵埋老野